［6500 budget] iphone 轉android

求大家出手

心水係華為，samsung 二揀一，但太多model

希望夠用兩年

Mate20pro

p30 pro

S10+ 啦 6千頭收到

留名睇大戰